追一個女仔最驚就係佢身邊frd

如果佢啲frd好，真係幫助好大
反而八婆格 ，真係可以放棄追

推

女神班fd成日笑鳩我恒大仔

恒大好失禮?

睇我名啦，傻鳩

幫你講說話都要俾你屌

好撚慘

恒大啲同學仔係咁

唔怪得女神班fd笑鳩你

下次唔洗幫恒大班賤種囉

發現恒大仔

亂咁屌，有病

幫佢仲要被屌

你同學係咁 自卑感

我根本唔係恒大人
何來同學?

睇名啦on9

你呢刻唔係 將來可能係

特別係啲八婆friend喺隔離加鹽加醋，
因為佢哋自己都冇仔，想魚蛋論，離間關係

又或者成日孖住個target出出入入，
一啲獨處機會都唔會有，令仔搵唔到位入

咩將來係?
我已經大學畢業好耐了

世事無絕對 難保你唔會對恒大入學有興趣

將佢地踩落地笑就岩

做恒大既教授可以諗諗

恒大仔(將來)你好

年紀細 再大個多少少就唔係咁諗了